（排名不分先後）一人十首2018最佳粵語歌

張敬軒

天才兒童1985
缺
百年樹木

Rubberband

未來見
逆流之歌

Supper Moment

橙海

許庭鏗

停半分鐘聽一闋歌

陳柏宇

認真如初

謝安琪

人妻的偽術

Dear Jane

永遠飛行模式

大家心目中既十首又係咩？

party with tl

To whom > 橙海啦

錢七
juno 全碟（好撚屈機）
未來見
缺
天才兒童
亂世情侶
太空艙

其實LOVE 都好正，龍舌蘭、我們萬歲，蠢......但係啲詞真係屌你老尾，仲有supper 心之科學等等

其實今年算大爆發，但係都係make 唔到noise 大家都唔關心本地音樂